休班狗藏狗棒合法合憲?

邊條法例話休班警既權利同普通人唔同?
有冇機會禁制令/打jr禁止佢

武器條例寫左佢地合法持有 佢地休唔休班都唔會改變呢樣野

Cap 217 Section3

即係兩星期後揸槍都可以?

休班陀槍不嬲都有